黄埔街坊出嚟啦

黃埔街坊

發生咩事 睇live見到好多人 但無跟到

咩事

鬧爆啲舊同接放學

鬧爆啲狗同接放學

pish